# Official Guides

אנא שים לב שאתה משתמש בתיעוד שמתאים לגרסאת Electron שלך. The version number should be a part of the page URL. אם מספר הגירסה אינו נמצא בכתובת העמוד, אתה כנראה צופה בתיעוד של גרסה בפיתוח אשר עשויה להכיל שינויי ממשק שאינם מתאימים לגרסת האלקטרון שברשותך. לצפייה בגרסאות ישנות יותר של התיעוד, אתה יוכל [ לחפש לפי גירסה](https://github.com/electron/electron/tree/v1.4.0) ב-Github ולבחור בתג שמתאים לגירסה שלך בתפריט "Switch branches/tags".

## שאלות נפוצות

ישן שאלות שנשאלות לעיתים די קרובות. חפש כאן לפני פתיחת issue:

* [Electron שאלות נפוצות](faq.md)

## מדריכים וערכות לימוד

* [אודות Electron](tutorial/about.md)
* [הגדרת סביבת הפיתוח](tutorial/development-environment.md) 
  * [הגדרת macOS](tutorial/development-environment.md#setting-up-macos)
  * [הגדרת Windows](tutorial/development-environment.md#setting-up-windows)
  * [הגדרת לינוקס](tutorial/development-environment.md#setting-up-linux)
  * [בחירת העורך](tutorial/development-environment.md#a-good-editor)
* [יצירת האפליקציה הראשונה שלך](tutorial/first-app.md) 
  * [התקנת Electron](tutorial/first-app.md#installing-electron)
  * [פיתוח ב-Electron בקצרה](tutorial/first-app.md#electron-development-in-a-nutshell)
  * [הפעלת האפליקציה שלך](tutorial/first-app.md#running-your-app)
* [תבניות וממשקי שורת הפקודות (CLI)](tutorial/boilerplates-and-clis.md) 
  * [השוואה בין תבניות ובין ממשקי שורת הפקודות](tutorial/boilerplates-and-clis.md#boilerplate-vs-cli)
  * [electron-forge](tutorial/boilerplates-and-clis.md#electron-forge)
  * [electron-builder](tutorial/boilerplates-and-clis.md#electron-builder)
  * [electron-react-boilerplate](tutorial/boilerplates-and-clis.md#electron-react-boilerplate)
  * [כלים ותבניות נוספים](tutorial/boilerplates-and-clis.md#other-tools-and-boilerplates)
* [ארכיטקטורת יישום](tutorial/application-architecture.md) 
  * [התהליך הראשי ותהליך הייצוג](tutorial/application-architecture.md#main-and-renderer-processes)
  * [שימוש בפעולות ה־API של Electron](tutorial/application-architecture.md#using-electron-apis)
  * [שימוש בפעולות ה־API של Node.js](tutorial/application-architecture.md#using-nodejs-apis)
  * [שימוש במודולים טבעיים של Node.js](tutorial/using-native-node-modules.md)
  * [Performance Strategies](tutorial/performance.md)
* הוספת תכונות לאפליקציה שלך 
  * [התראות](tutorial/notifications.md)
  * [מסמכים אחרונים](tutorial/recent-documents.md)
  * [התקדמות התרגום](tutorial/progress-bar.md)
  * [Custom Dock Menu](tutorial/macos-dock.md)
  * [שורת משימות מותאמת אישית של Windows](tutorial/windows-taskbar.md)
  * [פעולות מותאמות אישית בסביבת לינוק לשולחן עבודה](tutorial/linux-desktop-actions.md)
  * [קיצורי מקלדת](tutorial/keyboard-shortcuts.md)
  * [זיהוי מקוון/לא מקוון](tutorial/online-offline-events.md)
  * [Represented File for macOS BrowserWindows](tutorial/represented-file.md)
  * [גרירה & נפילה מובנית](tutorial/native-file-drag-drop.md)
  * [Offscreen Rendering](tutorial/offscreen-rendering.md)
  * [תמיכה במצב כהה של macOS](tutorial/mojave-dark-mode-guide.md)
  * [Web embeds in Electron](tutorial/web-embeds.md)
* [נגישות](tutorial/accessibility.md) 
  * [Spectron](tutorial/accessibility.md#spectron)
  * [Devtron](tutorial/accessibility.md#devtron)
  * [איפשור נגישות](tutorial/accessibility.md#enabling-accessibility)
* [בדיקה ואיתור באגים](tutorial/application-debugging.md) 
  * [איתור באגים בתהליך העיקרי](tutorial/debugging-main-process.md)
  * [Debugging the Main Process with Visual Studio Code](tutorial/debugging-main-process-vscode.md)
  * [שימוש ב-Selenium ו-WebDriver](tutorial/using-selenium-and-webdriver.md)
  * [Testing on Headless CI Systems (Travis, Jenkins)](tutorial/testing-on-headless-ci.md)
  * [DevTools Extension](tutorial/devtools-extension.md)
  * [בדיקות אוטומטיות עם Driver מותאם אישית](tutorial/automated-testing-with-a-custom-driver.md)
* [הפצה](tutorial/application-distribution.md) 
  * [Supported Platforms](tutorial/support.md#supported-platforms)
  * [חתימה על קוד](tutorial/code-signing.md)
  * [חנות היישומים של Mac](tutorial/mac-app-store-submission-guide.md)
  * [חנות Windows](tutorial/windows-store-guide.md)
  * [Snapcraft](tutorial/snapcraft.md)
* [אבטחה](tutorial/security.md) 
  * [דיווח על פרצות אבטחה](tutorial/security.md#reporting-security-issues)
  * [Chromium Security Issues and Upgrades](tutorial/security.md#chromium-security-issues-and-upgrades)
  * [אזהרות אבטחה של Electron](tutorial/security.md#electron-security-warnings)
  * [Security Checklist](tutorial/security.md#checklist-security-recommendations)
* [עדכונים](tutorial/updates.md) 
  * [הטמעת שרת עדכונים](tutorial/updates.md#deploying-an-update-server)
  * [הטמעת עדכונים ביישום שלך](tutorial/updates.md#implementing-updates-in-your-app)
  * [החלת עדכונים](tutorial/updates.md#applying-updates)
* [קבלת תמיכה](tutorial/support.md)

## מדריכים מפורטים

אלו מדריכים פרטניים שנועדים לפרט על נושאים שנדונו בקווים המנחים שלהלן.

* [התקנת Electron](tutorial/installation.md) 
  * [מתווכים](tutorial/installation.md#proxies)
  * [Custom Mirrors and Caches](tutorial/installation.md#custom-mirrors-and-caches)
  * [פתרון בעיות](tutorial/installation.md#troubleshooting)
* Electron Releases & Developer Feedback 
  * [Versioning Policy](tutorial/electron-versioning.md)
  * [ציר זמן הוצאות לאור](tutorial/electron-timelines.md)
  * [App Feedback Program](tutorial/app-feedback-program.md)
* [Packaging App Source Code with asar](tutorial/application-packaging.md) 
  * [Generating asar Archives](tutorial/application-packaging.md#generating-asar-archives)
  * [Using asar Archives](tutorial/application-packaging.md#using-asar-archives)
  * [Limitations](tutorial/application-packaging.md#limitations-of-the-node-api)
  * [Adding Unpacked Files to asar Archives](tutorial/application-packaging.md#adding-unpacked-files-to-asar-archives)
* [Testing Widevine CDM](tutorial/testing-widevine-cdm.md)
* [Using Pepper Flash Plugin](tutorial/using-pepper-flash-plugin.md)

* * *

* [Glossary of Terms](glossary.md)

## API References

* [Synopsis](api/synopsis.md)
* [Process Object](api/process.md)
* [Supported Command Line Switches](api/command-line-switches.md)
* [משתני סביבה](api/environment-variables.md)
* [Chrome Extensions Support](api/extensions.md)
* [שינויים השוברים את ה־API](breaking-changes.md)

### אלמנטי DOM מותאמים אישית:

* [`קובץ` Object](api/file-object.md)
* [`<webview>` תג](api/webview-tag.md)
* [`window.open` פונקציה](api/window-open.md)
* [`BrowserWindowProxy` Object](api/browser-window-proxy.md)

### מודלים עבור ה־Main Process:

* [יישומים](api/app.md)
* [autoUpdater](api/auto-updater.md)
* [BrowserView](api/browser-view.md)
* [BrowserWindow](api/browser-window.md)
* [contentTracing](api/content-tracing.md)
* [דיאלוג](api/dialog.md)
* [globalShortcut](api/global-shortcut.md)
* [inAppPurchase](api/in-app-purchase.md)
* [ipcMain](api/ipc-main.md)
* [תפריט](api/menu.md)
* [MenuItem](api/menu-item.md)
* [net](api/net.md)
* [netLog](api/net-log.md)
* [Notification](api/notification.md)
* [powerMonitor](api/power-monitor.md)
* [powerSaveBlocker](api/power-save-blocker.md)
* [protocol](api/protocol.md)
* [screen](api/screen.md)
* [session](api/session.md)
* [systemPreferences](api/system-preferences.md)
* [TouchBar](api/touch-bar.md)
* [Tray](api/tray.md)
* [webContents](api/web-contents.md)

### Modules for the Renderer Process (Web Page):

* [desktopCapturer](api/desktop-capturer.md)
* [ipcRenderer](api/ipc-renderer.md)
* [remote](api/remote.md)
* [webFrame](api/web-frame.md)

### Modules for Both Processes:

* [clipboard](api/clipboard.md)
* [crashReporter](api/crash-reporter.md)
* [nativeImage](api/native-image.md)
* [shell](api/shell.md)

## פיתוח

See <development/README.md>